玩疫苗股既巴打全部入黎, 要集中世界最新疫苗資訊

而家AZN 暫停疫苗開發，有人有嚴重副作用

大家有咩最新疫苗資訊麻煩post news, 講埋睇法

1. AZN - 第三期, 有人有嚴重副作用
2. MRNA - 第三期預計11月有結果
3. BNTX - 第三期預計10月有結果
4. GILD - 唔清楚
5. JNJ - 唔清楚
6. MRK - 唔清楚
7. CVAC - 同tsla合作
8. TBIO - 唔清楚
9. KODK - 政府批錢suspend左

Push

BNTX 好似話十月中可以申請approval

利伸:無玩疫苗股但多過半倉係航空股等疫苗救命

仲有無HTBX

大陸軍方隻垃圾解藥?

AZN 落後返

睇嚟都要靠BNTX

後起之秀

留名

本人想入BNTX $49, MRNA $54
但有行倡衰MRNA到 $41

NVAX 有無消息進展

睇好bntx

1. AZN - 第三期, 有人有嚴重副作用
2. MRNA - 第三期預計11月有結果
3. BNTX - 第三期預計10月有結果
4. GILD - 唔清楚
5. JNJ - 唔清楚
6. MRK - 唔清楚
7. CVAC - 同tsla合作
8. TBIO - 唔清楚
9. KODK - 政府批錢suspend左

自己update list

如果多航空股
係未應該買其他對沖下

疫苗同航空好關聯下喎
齊上齊落

GILD唔係得藥咩？

之前20蚊入過ino

我其實想講, 疫苗個價要平賣對疫苗公司應該長遠盈利未必有好大幫助, 反而買同疫苗好重關聯既疫情股例如航空或旅遊股, 大家一樣係押注疫苗, 但疫情股股價殘, 復甦空間又大, 會比起直接買疫苗股更多升既空間

ino呢隻蝕撚到傻

短炒姐

呢隻用$10以上入仲要唔係day trade係你on 9

航空同旅遊股點都易買過買中邊一個疫苗

屌BTNX同MDRA升緊想入

航空同旅遊股先難wo

NVAX 係咪被世人放棄左

Bntx 升了升了

GILD坐咗幾個月

想入，又覺得未跌完...

岩岩出左消息同歐盟達成左協議 希望會爆一爆🤭🤭

you are not alone 20.75

同意，買疫苗股一有壞消息就返唔到身。
買航空同旅遊股就是旦一隻疫苗股有好消息都升，壞消息就最多SH，長遠總會升返。

news?

閪股mrna

NVAX?

除左大陸，應該無一間歐美廠出到疫苗

無NVAX？

AZN都唔係跌好多炸波 睇落

航空股都係搏長線
疫苗有起色會幫佢快啲彈起姐

有古惑

HTBX呢？

留名跟進，80蚊坐到而家

疫苗股好似玩抽籤咁喎
波音呢啲三五七年一定升

想入波音黎坐
一樣睇法
疫苗要搏買中邊隻

REGN人造抗體 Phase3最快9月尾出結果

最緊要係r到funding既可能性

之前日本仔都買左,但隻野都無咩料到
可能今次EU影響力會大D

bntx升都唔升下

波音仲跌緊
係好事

諗緊aal, ba 定rtx

Rtx已入少量

自問宜家真係冇料玩科技股
總覺得疫情完資金一定流翻去舊經濟
科技股到時又跌
拜登特朗普又搞鳩科技公司 宜家玩會唔會輸到2022

轉風向喇
玩完tesla 今次玩疫苗股
究竟要衰幾多次先醒

今次疫情，我覺得俾左好多人知道科技佔左生存好大part，舊經濟果堆需求唔係想像中咁大

科技股係會回下，唔會跌好多囉

真 有啲垃圾

港大新發傳染病國家重點實驗室合作研製鼻噴新冠肺炎疫苗
獲國家藥品監管局批准開展臨床試驗
2020年09月09日

依家先開始第一期

力推ino 超跌

Kodak又做乜9chop下chop下

幾錢買航空先

等消息

升上去無食倒輸緊

買航空不如渣地產 反正大家都跌到仆街

航空直接d 喎搭飛機人數每個月都有數

其實商場都有。。

點睇nnvc 搞緊特效藥

btw 單純講下 師兄無必理會

source?

佢個ceo 係某個conference 講咋

大家研究討論姐 我自己係覺得有疫苗會有報復性出行需求, 因為無論係去玩去旅行又好, 又或者係做生意都好, 其實都俾隔離令搞到好難成行, 如果有疫苗加之前雅培隻快速檢測, 應該會有好強勁既需求反彈, 可以參考日本, 最近日本4連假, 加埋政府有旅行補貼計劃, 去北海道既內陸機係full booking 咁濟

至於商場個D, 人流多左唔會直接影響地產商既收入, 相對比較間接, 人流多左商戶係多左收入, 執左既都可能會重開, 但呢D 我個人覺得未必睇到即時效果個人係咁睇所以決定左航空股, 一嚟比較直接受影響, 二嚟個彈力我覺得比地產大, 但真係冇話邊個啱曬邊個錯曬, 其實都係只係大家個睇法分野

各位仲渣緊咩

Regn